IU買樓買地勁賺1610萬？疑投機遭網民批評

IU買樓買地勁賺1610萬？疑投機遭網民批評

IU方面否認投機

韓國「國民妹妹」IU今日爆出是非，有韓媒表示IU於去年1月喺京畿道果川市果川洞以45億韓圜（約3,150萬港元）嘅價格，購買建築物及土地，因政府推廣GTX（Great Train Express）而令IU嘅物業升值23億韓圜（約1,610萬港元）。有韓國網民就質疑IU當初購入建築物及土地就係以賺取差價為目的嘅投機行為。

隨後IU所屬事務所回應：「指IU投機嘅講法並唔係事實，佢完全冇投機目的，IU係以實際使用為目的而購買該建築物。目前該建築物內有IU母親嘅辦公室、IU嘅個人工作室、IU支持後輩而設立嘅練習室，佢並冇出售該建築物嘅打算。同時，報道中揭露嘅市價差價係唔可能出現嘅，23億韓圜呢個數字，本身就唔係正確嘅資訊。」又指IU購買嘅建築物及土地都唔喺GTX開發範圍內。

......
韓國D網民係唔係痴撚線

就算係又有咩問題

投機你都識講，中就屌咁買完跌IU又有無好似好似香港人咁出黎屌人咩？

慘到

揾錢都唔得

投機都有問題?
正常買賣
死窮撚酸到

明買明賣都比人屌
酸撚到仆街

班酸民重話要在青瓦台的國民請願版發起名為「請調查IU的果川投機事件」的請願, 真係好恐怖

韓國人 咩都管一餐 唔知遲d會唔會又要請願

有韓國網民就質疑IU當初購入建築物及土地就係以賺取差價為目的嘅投機行為。

屈人都要有d邏輯

如果塊地係跌 唔係升
韓國班網民會講咩

唔通啲網民甘心睇住佢要做結扎比富豪屌屎眼黎掙錢咩

會隻字不提

會同你講:

投資涉及風險，地產市場價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失。

~完~

淫底